n展仔冇工人證冇得攞7500 揮手區

哭能左

工人證都冇扮咩n展

是次受惠的工友將超過53萬人，申請人須於2019年1月1日至2020年4月8日期間為註冊建造業工人，或其他相關條例下的指定建造業註冊人士 （持有相關證明文件）。已獲首輪「防疫抗疫基金」資助的工友，將自動納入第二輪「防疫抗疫基金」申請而毋須重新遞交申請。另外，是次受惠的業內公司亦有超過3萬間。

得綠卡

冇工人證典落site 牙
site 都未落過做乜能野n 展牙

我g錯啦

你係落手落腳做既咩?

綠卡咪得

落場俾啲師父屌算唔算

1月過左期既有冇份？？？？

我屌

幫手分化藍屍

木工油漆燒悍都冇

撐政府冇錢拎不怕

source?原本諗住聽日去

派俾幾多人俾幾多錢政府都計好哂
梗係公佈前落閘啦
就係防止啲人公佈完衝去拎卡

我7月過有冇

點解我當初考撚完個綠卡唔順便考埋工人